又話醉係睇心情

飲勁都唔醉，想點。

飲左十尻廿罐jolly shandy啦飲水

點解同佢出街個個唔係我係第二條撚屌

所以我咪係到飲

我淨係想佢唔好對我咁好

我走佢又過黎我過黎佢又走
想我點

唔會既我唔係到飲jolly shandy啦